認真 連登力量 想搵東尼大木幫我拍AV 有無入無方案

細佬一直係台灣從事呢個行業

最近留意左東尼大木
好想搵佢同一個香港/台灣 女仔拍
女已有 所以唔擔心

唔知有無可能成事

利申:所有嘢會喺台灣進行

有冇作品欣賞下 我個樣幾似周杰倫

響台灣既話
可能搵周杰倫扮東尼大木會較易
橫掂啲觀眾都分唔到

上Swag 大把

周杰倫好撚貴

你傾下啦，橫掂觀眾只會當佢係東尼大木。

搵東尼大木扮姐撚仲好啦

東尼大木最近有官司喎, 小心D好費事有公關災難

你現在位於吹水台

會俾人告. . .

暫時都唔怕嘅

吹水搵其他黎吹